干你奶奶！！！习主席在搞台独嗎！？

已经这么明显了 国家还不武统台湾是什么回事
国家如此强大却不消灭台独分子
你叫我这些中国人颜面何存

如果习近平你不敢武统台湾的话
就拜托换一个敢的

连一个这么少的地区也害怕
你是怎么管理国家的

还是习近平你根本是间谍
暗中容许台独
暗中勾结美国

怪不得你还不断向美国买农产品 现在我终于明白了

我等爱国爱党人士是绝对不会接受台独分子成为主席！！！！！！

好生气！！！

好嬲好嬲

最有中国味的论坛——连登

好嬲好嬲
聽日又繼續打咀炮

公共信息网络安全监察警察:
此发文有可能触犯了国安法

習近平觸犯了國安法
而家台灣擺到明獨立都唔武統台灣
傷透了我們藍絲嘅心